老老實實點解咁多人成日笑鳩陳浩天做唔到野?

當年列寧都流亡左十七年先返到俄國奪取政權

堡主嘅才能雖然係仲高過列寧少少, 但係缺乏列寧嘅歷史機遇 (日俄戰爭戰敗; 一戰危機), 就算再乘多兩三倍, 三十四年、五十一年先做到野都好合理

何況堡主喺背後做好多佈局野唔係普通人睇得到

淨係睇佢好似三年柒下柒下無做過野咁就笑9人, 會唔會膚淺左少少?

唔知你講到咁大係曲線定咩
但堡主同歐美領袖有直接聯繫真係一啲唔出奇

人唔笑

堡主做野謹慎呢樣係真

堡主低調咋 佢做左好多野 埋好晒地雷

樓主知唔知呢個社會點運作 好想知

新春小販霸街 食署怕左唔敢拉

原來張list是報紙佬作出來
唔怪得堡主成日話佢班地下黨個個係人中龍鳳, 有高薪厚職

你級數未夠 唔知個社會點運作

我真係想知講呢句嘢嘅撚樣而家究竟做緊啲乜撚嘢咁巴閉
利畜：社畜一隻

你放低keyboard出黎社會睇下

陳浩天 = 羅斯福
黃洋達 = 邱吉爾
陳雲根 = 史太林

陳雲 = 馬克思
郁民 = 普列漢諾夫
盧斯達 = 托洛斯基
陳浩天 = 列寧

屌你咁侮辱列寧都有

人唔笑狗都吠

目光短淺，佢未成功前實覺得佢無用

事實嚟